要擦鞋嘅工 究竟係點

首先你前面要出現對鞋

之前公司個receptionist有少少姿色啦
擦公司合伙人(男)鞋擦到轉做PA
聽聞仲上過屋企唔知真唔真
有樣一定真就係另一個女同事同佢食lunch
2-3百蚊都唔覺貴仲透露成日黎食
應該係個公司合伙人請佢食?

呢啲其實好common
出黎做野見唔少

好多貪錢西都舐老細，見唔少
舊公司幾條八婆都係咁，陪出陪入陪飲酒食飯又成鳩日一齊旅行

返工為做雞，不如全職做雞

有咩係點

以前份工 有個女同事姿色都知識都欠奉
就係靠請老細同同事飲飲食食 呵護備至嚟上位
對其他唔常合作嘅department 例如IT同事
就成日話人呢樣嫌人嗰樣

真係間間都有呢d女人又會有咁多腦細落嗒，證明好多職業工作能力唔係咁重要

返工係為左有個途徑搵客 例如係律師行做 可以識到大律師

人哋可能唔想識你

慘
做狗一般的一生

一開頭覺得佢份人又nice又熱心
但work耐咗 就知又冇料又想上位 份人又虛偽
返工純粹為人事關係咁

通常律師行,會師樓等有大量專業人士既公司請普通文職/前台/COM SEC等職位剩係請後生囡 而且要正常樣或以上 可能因為專業人士既工種通常要長時間OT 務求你搵到個伴侶/解決到呢方面的需要

呢啲唔係叫擦鞋 叫做雞

份份工都有人刷鞋架啦
Admin, 秘書, hr呢啲唔刷鞋有咩做

咁撚淫亂？

即係順便呢識人 在上面解決需求

囡做多 定男做多

無論咩職位
我眼見都係女人刷鞋多啲

成班pt搞小圈子搞分化，日日hea做 返到公司唔是溝女就是坐是到唔做嘢，持住是皇親國戚嘅兄弟 就日日蝦蝦霸霸唔尊重人，老細一返黎就擦老細鞋同做死狗討好老細同老屎忽